## Заголовок
Створено в учбових цілях в рамках курсу Поглиблене вивчення PHP від Itea, під керывництвом Юрія Орлика, за для глибшого розуміння Dependency Injection та принципів S.O.L.I.D.
Зокрема буде реалізовано спробу відтворити Сервіс-контейнер - як потужний засіб для управління потребами класів і зовнішніх потреб. Вживлення залежностей - під яким розуміється "вживлення" залежностей класу в цей клас через конструктор або метод-сеттер.

## 
## 
## 
## 
## 